我uncle 同我講 香港做酒店冇得賺 只係打個和

打個和之後等物業升值
其實係唔係真

打和係計埋opp cost ?

打和=賺錢 賺到少少=賺好多

綜援點睇